想問東大nursing同明愛nursing

小弟預計

4C+1x 16分
Best5 19分

小弟本身想讀nursing但必修科唔掂
想問下除左東大同港大之外係計best5

睇完D書同上網資料都唔太肯定
有冇師兄身姐可以講聲我知

Many thanks

Push one push

hkcc hs 幫到你

Push

19分 你唔識必修唔掂選修都唔撚掂

試下博ou同 申請護士學校喇

收咗幾多錢？

70/hr

Ou 重好

屌你老母 interview 完 得封waiting list
好撚傷心

東大定明愛

2間啊 屌你老母